手機del相有無得回帶

本身琴日想del張相，手殘唔小心del晒成個file幾千張無晒
有無方法可以回番帶

抵撚死 唔backup

好撚柒呀我

iPhone 有